晴報都係石鏡泉系統

屌佢老母

【 第八攻】國際戰線《中英聯合聲明》之戰開火！7.24 攻佔七大英國報章、五大城市廣告箱！ - 分享自 LIHKG 討論區

push

[抵制紅媒] 石鏡泉@經濟日報柒團！！！！！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

晴報,ezone,ulife
成日叫人留言+1 果幾間

全面杯葛

仲有Imoney?

垃圾雜誌

想問呢條撚屌星期六仲有冇開咪
嘩屌那星聽過佢一次股票分析鳩到無倫
仲要係扮到看透世事咁

慘在勁多阿婆信

冇聽過佢講股

石鏡泉食屎啦

HKU大仙